[皇區]皇家馬德里VS巴黎聖日耳門 II

推

米路係咪啪左慒仔針

連續幾球都咁戇鳩

廢柴賓周落地獄啦

等睇PSG 然波

屁馬又一撚狗

換禿同辛未

賓周又HI唔到屌

不嬲冇腦

華仔今場算係咁

拉隊前鋒既心

又黑啦

打陣地戰得啖笑

光頭佬要落後先准換人

有罰球都冇用啦 牙朗射都知唔入

摩迪個樣好卡通人物feel

光頭佬真係戇柒鳩

唔落後就一定係70 75 80 弱智式換人

再一次比人話黑哨

換未呀屌你老母

插水

摩笛拉比奧特拖手手

佢兩個投訴嗰個樣好過癮

係咪插水

丙朗人牆式罰球再現

輸緊作客入球

黑哨

講真似插水

係

講真 有罰球真係唔興奮

摩迪冇插水呀睇慢鏡啦

朗PLZ

朗可唔可以唔好再射罰球

巴爾in

牙禿

大聖準備

插水就唔知，誤判就緊

換左bale咪可以比bale射

除左衫啦bale

psg守

真係插

求大聖開大絕比我j下

都過黃牌先係主菜,罰球只係bonus

入咗你就唔會咁講
但係咁遠真係唔知射嚟做乜鳩

完了 對面出秘密武器

朗有幾耐冇入過罰球

加油啊比目魚姬！

唔係中後場一早輸左

又係70分鐘?

我哋都有秘密武器啦 唔出咋嘛

終於都換B9

對面咁快換走卡雲尼

推丹狗上去
包皮正前姐

卡雲尼落 psg準備擺大巴

一個作客夠做,下場456垃圾皇

丹狗右翼唔係第一日既事

換b9

果個Txxx好似入好多波架wo

換走賓周

終於換賓周走,喜聞樂見

今場賓周值得掌聲

走啦賓周

有線:換走拿祖

終於

bye 賓周 今日盡曬力知你 快d去自首坐監

賤種插水

賓賓

竟然換b9

啱啱第一眼望落去個名，以為係湯馬士梅拿
嚇撚死

等到啦

機會黎啦!
換走賓施馬

psg報牛

踢中裁判

光頭佬真心想贏

sorry 佢冇乜係前場出現所以認錯人

贏到改名迷光頭

球証12人

之後踢成點都有藉口保賓周,光頭佬又嬴

我都係

射爆耳

尼馬幾準

散球證 抄我地香港和仔

紅佢老母

4312都係廢

屌你今場真係明比人話黑哨啦屌

裁判俾人爆頭

尼馬=和仔

球證

中到應一應

光頭好激動

isco

球證應該學神仙b屌鳩佢啦

笑死

利0:4

摩迪真係好型

好似省中有耳筒嗰邊
咁應該痛到仆街

屌你又話PO 2 推我嗰個

最強武器機師就齊章

屌你笑撚咗

米路標前又幾乎輸反擊lu

你係咪630借屍還魂

諗起當初件630發表偉論話賣摩迪走就嬲

牙朗好似好耐冇用過chop

細路無晒氣

哦

個球證啲企位、動態視力異於常人

牙朗係自己禁區咁好扭

死人光頭佬默許架啦

isco d解圍好撚慢

拉膠

英超5隊，有2隊已經入咗8強

直線帶波帶出界

救得好靚

俾人禁住黎砌

拉膠今日防守勁到

有聖係度打反擊好過打陣地啦

無反擊

阿朗招技

差D失

卻佬守親都前過個波 不如咪撚守

差啲輸

會唔會試下高仔呀 最後搏一搏 賓周都變摩托

嘩屌你老母,嚇撚死

巴打知唔知邊個教皇馬?

丹狗以佢年紀真係好勁

屌SOP斷左 求LINK

ok 即係機師 辛

平安鐘

psg好好彩
光頭佬仲未出最強武器

收埋過年

機師準備

唔夠砌

又機師

巴黎個亞洲龍好勁

唔比入

要細佬派牌

出啦

係咪達陣王 華斯基斯 ?

呀朗都開始上力

你愛將呀屌

屌你老母出on9機師把撚

259415

出了 psg大獲了

呢場波出高仔仲好啦

當佢打閘啦屌
拿祖獲獲食塵

這就是拖舟

無防中

出機師不如阿辛好過啦

唔撚係想攻呀MA

準備由足球轉為欖球了

又燈

福將一個接一個

成隊都好落力
不過逼到咁上下就比人一兩腳傳穿左
要不是今日後防上身 真係456

出阿辛 高仔好過啦
今場輸作客入球下場真係難打

上場咪又係無

想比人入多粒作客入球？

話撚咗
光頭佬就係嗰啲一成不變固步自封嘅老屎忽

等睇機師連推兩關直插底線

換走防中

仲要換走米路

暗黑兵法
後備出機師唔輸乜柒都得

達陣

都預左啦 睇左光頭佬咁耐喇

仲想攻......

機師

球王教波思維唔同啲

出機c幫手守屁馬ar

433全攻陣？

我聖

屌又出機師出高仔好過啦

黎喇 光頭佬下令 最後十分鐘搏拳

屌你有返兩隻翼overlap先係踢波

係換都換走卻老丫，今日條中場經已保護唔到後防…

要睇燒味

得返12分鐘
你唔換個有氣有力跑得快識射波嘅後生潛力股出嚟
你換個跑得慢又唔識扭波又唔識傳中又快又怪推波出界底線傳底嘅美式足球員出嚟

法國領隊諗野係唔同D

阿辛有火

要攻了

莫椰子.gif

2-1

Goal

朗

朗!!!!

2:1

今場贏唔到真係等收皮
下次人哋主場半力都夠贏

c7有火

牙朗

亂尻咁黎

goallllll

我朗！！

話撚左442架啦光頭佬
多對翼難mark好撚多

戰勝歸來

GOAAAAAAAAAAALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

a20又助牙朗

歐聯朗

我朗

正想講

好波

。。。。。。。。主場

阿辛歐聯後備上場成日有貨交

光頭佬又嬴

兩邊都豆腐防線

辛出波真係勁

辛仔

好波 !

膝頭哥都入到

辛後備入次次都做到野

出辛猩好幾多

cr7

黑暗兵法又贏

感動既係 光頭佬又保得住佢個位

到底tommy同光頭佬比 邊個生命力會更強

理撚得你 11球己袋

Ronaldo!!

Goal de Cristiano

用腳呀厭左

西班牙運球童子2個又然

-6足球

辛>>>isco for 皇

菠蘿蓋窩利

繼續上呀 同我再攻多粒

你肯定膝頭哥唔係腳?

都未贏 咁淡定

辛仔真係好得

其實個人認為isco同阿辛有兩種功用 isco護球好d 但阿辛傳中仲勁

你走左一天都光晒

出辛適合好多

歐聯皇加乘

唔入左粒 作客都好危

聯賽佢出波柒過好多次架啦

psg後防體力急跌

2-2

好野，2:1

作客咪又係收皮

打快攻要出辛啦

一早就換阿辛
用番上場個陣啦
死都要賓仔...

3-1

諗起有幅圖講呀朗既每個身體部位既入球數量,佢賓周都入過1球

細佬！！！

3:1

Wa

辛+細路!!

31

yeah !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴黎輸教練

阿辛後備先有料到

伸脷.gif

屌你辛仔細路夾到

辛>>Isco

打順境波先得

唔使456!

又係阿辛

3:1 我皇

唔好賣辛啊

唔知咩事

竟然

冇得咁講 體力下降左

西班牙新球王牙辛

屌你老母辛可以長期正選啦

細佬

呢球有d -6 不過hala madrid

光頭佬又然

3-1 搞撚掂

主勝

唔順腳打左路係得佢兩師徒先諗得出

屌光頭佬

辛真係fit撚到 又後生

好撚勁
兩個助攻

goallllllllllllllllll

其實辛伊並存果期好勁，你睇賓周機師…

大鈀黎，5星前場，1星後防

黎啦 比我再開心下 唔想訓喇

同我再入多粒

辛岩後備出場多d

又係呀辛細路呢對組合

1星教練就真

岩岩入波前猜果幾下完全係之前果隊重馬！！點知即刻有波入！！

辛今日幾腳都好順 FIT到

又救光頭一命

球王辛！

巴黎教練心認呢隊皇馬食硬點會咁呀

辛真係大賽球員
對疤對鈀都有表現

因為細路都唔再係後防

呢季黎講佢兩個係好夾

好運好過好波

牙拖又唔死得

Jel得

大聖黯然失色

辛仔好勁
但係我想問下美式足球員去咗邊度
不過唔撚緊要啦

光頭星又唔洗走了 一換人就贏

辛正選唔會咁勁
成日後備入就勁到傻

細路

keyword又救皇一命

今場細佬好勁

岩岩賓周 朗
而家4隻翼咁款
點比

辛仔啲出波係幾好

換埋卡雲尼不敢想

拉比奧踢到摩迪咁

mom Asensio

Marcelo!!

兩個功用唔同 isco護波個邊好d

Man mark屁馬

咪就係換高仔好好多

上場西甲正選都唔差啦

我地個教練咪一尻樣
但係運氣5星

包皮射波無力既

佩狗

守著呀

唔好賣keyword啦
留返買ddg d錢買前場啦

psg會唔會想搶我地光頭佬

我朗你想點

送埋賓周比佢地啦

psg後面跑唔郁

連埋賓周送比佢又點話

打包機師

你肯定得5星

光頭賓

真係唔知佢射到咁想點

keyword ok但買到卡吐/DDG一定買啦

上年就5星

迷辛了

sick ball

辛呢球咁靚

要經驗既19歲

真心覺得光頭佬今場專登想bale 同 阿辛sub 屈體能

西甲同歐聯係咪兩班波黎

艾馬利真係
果時個勢咁好 換走卡雲尼 換麥尼亞出黎做乜鳩

巴黎無哂人攻

辛仔快到成個沙拿咁撚樣

朗D射門

唔出迪馬都出黑拖舟啊

其實想睇下辛仔+牙朗+Isco會係點

psg都知道要用超技術阻擋辛仔

mom, 馬細路

西甲踢返開頭啲逼搶就唔洗落後咁多啦

我見到個時都呆左 明明係0-1

成班大帝揀波踢

但換左之後D進攻明顯好左,係入唔到波

季初咪isco＋辛
爭波踢

我覺得成日係輸一粒先知醒

1：1應該係

黑暗兵法君子獻頭，賓周同機師MOM

世盃年嘛

其實伊兩邊夾過晒
442打右翼無問題

成季得呢場波係正常

gay c難得掂到個波
又7

好彩

完

5-0都打得好
不過個場可能係對手問題

包皮

完!!!!!
不過實比人話黑哨

狔獁

老老豆豆，艾馬利自己柒

真心我覺得施丹真係好-6

屁馬

除左摩迪果球罰球真係邊度有黑

巴爾無咩機會

一定有人咁講

講真拉隊同摩迪兩球

主場唔駛豬

心臟病

咁既人腳踢得咁柒

我都唔明巴黎咁有錢點解忍到佢咁耐

c Ronaldo 11 goals in 7 matches

好似拉莫斯有手球

隔離隊海鮮波

拉隊邊球?

MOM細佬都合理

皇馬係原罪

搵唔到教練

Super Cup 時就係較開頭個種搶逼

拉膠同細路

巴黎今年洗咁多錢都出局會點

終於可以笑住訓

細佬準備開季

果球應該吹

學某隊盲迷理論，還返尼馬果吓插水

馬細路今場近年代表作

有球alves射門射左落ramos手

到佢地主場we did it啦

MVP應該細路

無意識 可以判可以唔判🤔

佢有球手球

應該貼身可以唔比手球

丹狗底線傳中 拉比奧特撞射
中拉膠手

贏波

波打手啦

踢LEAGUE好風光
都未有考驗

隻手冇舉

講黑哨個啲 已贏理撚得佢

下年請摩佬啦

牙朗近排一係唔入一係起碼起孖

都可以吹啦
你放曬手係背面就唔會姐

雲加

果球可圈可點啦，都無意識

可能下場反cup 都係睇埋下場先

仲有下回

成班大帝聯賽可唔可以踢好少少 俾d後備出下場啦我見到施巴路斯同高仔真係幾sad

拉膠都未縮得切
其實比得

其實好彩, 都MISS左幾次

3:1其實唔穩
上年對拿坡里都好險

睇球例啦叫啲人
判手球有三點
1. 球員是否有動作用手部去阻撓球的去勢
2. 球員與球等距離
3唔撚記得

我寧願聯賽出多啲後生仔 依家坐到硬哂

咪係 輸2:0其實唔難

問題係拉膠未黎得切意識去縮
係吹得手球

下半場64波形勢佔優，突然換走卡雲尼轉守真係看唔透

下年十億收購DDG harry kane hazard dybala
20億買後防

就算四強對馬體，首回合贏3球，次回合都好險

未換已經禁住砌 有作客入球係手 冇必要死守
換其他進攻球員冇問題 冇後衛成件事就好搞笑

今場皇都唔係踢得好有優勢
係對面太柒咁解

下場反CUP冇難度

今場踢得好好

關撚事 拉隊有無手部動作去擋呀？

。。。
重睇啦

之前有安76又唔請,話晒歐戰安76唔差
巴黎都係想拎個歐聯姐

聯賽真係唔出卻好過

果吓換人仲痴線過光頭佬

根本無優勢，係突然間短時間入兩球
仲要朗果球好-6

個人認為買hazard kane 就得 門將可以買個唔差既，只求換走卡斯拿

可圈可點唔是咁用

朗果球靠辛+-6
第三球真係靚既

卡吐啦

熱狗係唔會走㗎

其實都係贏運 唔係12碼 基本上開唔到齋
陣地戰依舊攻唔入

買世三應該十個波都唔夠踢；買kane但又係賓周正選其實無意思
利：兩個都好好J

咁你覺得d中堅擺對手係後面係做乜鳩
照你咁講我擺對手出黎無心擋就得啦

失蹤人口天使有傷？

老老77 皇馬近況麻麻
呢場都算收貨

垂低哂 俾條毛

低鳩能 隻手都冇申出黎 出乜鳩野

邊撚個同你講一定要收係後面先叫畀球證知佢無意圖去擋波
垂下唔撚得？我問你拉膠有無手部動作呀

馬體防守好好多 對巴黎不難取作客入球

反而想知丹爺之後會點排陣

正想去post依段片畀啲盲毛睇
屌你老母咪撚用自己嘅認知去睇手球同offside啦
睇一次球例咪明囉

望就望唔好好似巴黎上年咁比人反cup 應該都係勝利十一人

希望下年皇馬買kane 唔好買世三
之後前面3個 牙朗 賓周 巴爾
傾做賓周後備

BALE一傷又無翼

所以咪話拉膠未夠快意識去縮
佢隻手係伸左出黎
咪姐係不必要動作
同時個波來勢太快
個結論咪話可以比囉傻鳩

你當機師流？

其實拉膠球手球我只會話吹都唔會罵係黑哨

賓周有傷都正選

前鋒一定要買星級
翼既買到華西個Gxxxxxxx 呢d既話都ok

牙維柒左就認啦

唔吹係好彩

好似未試過直接買華西人

而家公海班人就係揸住拉膠手個位置黎講
你可以話係波打手
到頭來咪睇球證頭

Guedes? PSG借過黎啵

我知
所以咪有機會買到
佢地咁撚多人

係連登皇就係原罪，理撚得D公海講乜

睇你條盲毛片都無撚睇
屌你都哂撚氣 無撚腦
判你老母係十二碼點畀狗屌好無？

一日仲係艾馬利教既話就有機

佢個位收曬未啊咁?
你以前柒又唔見你走出黎認
以前美斯大比停車場個單假料你洗唔洗出黎澄清下?

呢球如果係對家而又俾12碼一定嗌黑哨

咁快擺左條片上網

你睇返中手個段先啦盲毛
cap圖咁叻 cap埋拉膠中手個時係咩位啦

依球吹乜撚 兩隻手貼住晒個身
柒左咪認囉 懵撚

右手收撚得切咩 傻系
波打手就另計

俾既機會係零 除非係英超

西甲球證咪又係亂黎

自己睇啦屌你老母盲閪
手部移動的方向
拉膠係咪內張開到外呀？
係咪有撚哂意識去擋波呀？
佢係咪有足夠時間去預計個波個去向呀？
以上兩點都唔撚成立
判乜嘢12m呀 低能仔

手個位就一定有權吹
仲要唔撚係膊頭位
但係球速就好撚快
所以睇球證頭

睇番條片拉膠係即時垂底手貼住身,如果佢唔咁做就一定12碼

Nigga維永遠佢岩 人地錯晒🤷🏻‍♂️

唔係好撚堅持要係12M咩?
又話波打手呀?
含撚啦你 新年假睇撚啲球例佢啦
垃圾

吹你老母個屎眼

搵人開番個主PO先好冇

維哥有冇落個球場踢波

nigga維份人自尊心應該好勁
不論啱定錯都會同你屌到底

Top UEFA Champions League scorers (excluding qualifying)
116: Cristiano Ronaldo (POR, Manchester United, Real Madrid)
97: Lionel Messi (ARG, Barcelona)
71: Raúl González (ESP, Real Madrid, Schalke)

係咪我唔郁就咁放對手出黎就唔洗比手球啊?

熟佢既人都知啦

追post先出聲啦傻鳩
我一撚早就話有權吹

同你咁上下一樣死要面咁啦

有冇落過場踢波呀 答左我先啦

你將你對撚手垂低
咪撚展開咪得囉
你reading拎F呀
係咪坐撚住個腦呀？
定係漏咗係你老母個閪度呀？
未撚過年拿拿入去拎撚返佢
咪撚出嚟柒啦碌撚

算啦 一人少句啦 條撚屌智商係咁上下

老啦踢得唔多
定係你又想好似聖卡西bb攞港超經驗黎串鳩我?

唔好嘈交啦 過年喇

初三再嚟過

咁我真係唔撚明點解中堅要擺對手係身後唔就咁垂低隻手踢波啦
一係你就比條片我垂低手又唔比12碼

book個擂台打餐飽